男朋友成日望女女 點懲罰佢好

平時望一兩眼我都冇咁躁
最嬲係狂望
同一程車可以上車望到落車
仲要一路同我講野 一路望
我一路冇出聲 落車就忍唔住爆鳩佢
知唔知咩叫尊重

已經試過好多次
今次決定唔理佢幾日
如果再有下次點罰佢好

下次見佢就渣下佢春袋

望下駛死咩

你又昅仔囉。

你係對自己有自信，有做運動整正個body，你驚你條仔走撚咗咩？

佢望仔仔你仲驚

你著bra top 同佢出街

比仔望作為反擊

你望翻啲仔仔

男人天性黎架喎

個個學你男扮女咩

之前話過比我發現再望會掌摑佢
但點忍心真打呀

上車望到落車係望下咋咩

日對夜對
幾靚都望夠啦

飛左佢啦

你都係想佢咁嗟

我覺得佢唔尊重我姐
我都話下次學佢一路講野一路𥄫仔
睇下佢好唔好受

咁樣安慰自己好咩

你露多d 谷勁d 比多d人望

我比人望佢會用眼神兇走哂d人

我通常都唔會留意隔離個男人

有時都冇用
但佢唔會因為咁而呷醋

你自貼J圖俾我地望返
向男友報復

未過佢底線姐，你試下再激d先有機會反客為主

你可以學佢，但唔可以控制去stop佢。唔係呢，個男仔會覺得開始無自由就飛鳩你！

除非佢係M男

認同c打 我男朋友都係咁 成日望女仔 最嬲係咩呀？ 係對望呀！！即刻嬲

叫佢幫你打J 當補返數

補返張示意圖先

點著好

佢大男人得黎又有d m

對望真係接受唔到
我諗我會嬲到想分手

想講以前岩岩一齊果陣佢真係會咁
比我屌得多先收儉番

分啦
我諗佢都想分好耐 等緊你出聲

作為男人，我明

除咗呢樣野之外 其他都還好
最衰撞正當晚激嬲我幾次 我又黎緊m

你地真抵屌架

大大力踩佢隻腳，我條女就係咁做
有時佢玩手機太投入我就會特登望其他女人等佢踩我隻腳

得罪問句 樓主你係咪好樣衰先?

挖左佢對眼lo, 有咩好問

罰佢無得幫你含！

好好笑
巴打好m

呀嬌都試過帶帽啦
靚唔靚真係唔係好關事

試過手指插眼窩

我唔係咁嘅意思
咁你要搵建議懲罰佢啊嘛
如果你夠樣衰嘅話 你只要逼佢望你已經係好大懲罰嚟㗎啦

【爆相爆片】疑男友偷食10女 紅裙女狂摑41巴

你咪咁小氣啦 我女朋友叫我一齊望TIM呀 檢討下!